世界要你努力去考取功名

但是真誠才是最大本領。

總會有很多事令你失去熱情

咁似袁禮淋ig句野

因為係一句歌詞

不負如來不負卿

總在青春過後留不住舊髮型

精句

最近有人問我 你覺得咩叫靚
我答 靚都係主觀的
佢答 唔係 要講咩係靚 其實就係真誠

Mamui is god

屌你咩

真誠=朝偉=靚

is!